{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46790&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 호텔 브릿지"
    },
    "text": "客室内には3本のミネラルウォーターが提供され、追加支払いはできません。 客室はすべて禁煙客室となっており、2004年以前生まれの方から男女同室での宿泊が可能です。 駐車場は正門の裏側に地上駐車場があり、満車の場合は内部駐車場をご利用いただけません。 地下鉄5号線の梧木橋(木洞運動場前)駅と楊平駅で利用できます。 客室の内部施設はすべて禁煙区域であり、宿泊する客室は写真と異なるテーマの客室に割り当てられる場合があります。 すべての客室料金は2名基準です。 2人以上滞在する場合、1人当たり20000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。 デラックスダブル客室は最大2名まで、デラックスツイン客室は最大3名まで入室可能です。 「駐車不可」客室は駐車していない徒歩お客様のための販売商品で、当該商品でお支払いした場合、車を利用する際には追加料金や利用が不可で、客室タイプはランダムで割り当てられます。 フロントは夜23:00以降にチェックインされる予定のお客様は事前にご連絡ください。 午前4時から6時まではフロント休憩時間でチェックインできない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミネラルウォーターは何本提供されますか？",
            "answer": "3本のミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙客室となっており、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "2004年以前生まれの方から男女同室での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車場は正門の裏側に地上駐車場があります。ただし、満車の場合は内部駐車場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で利用できる駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄5号線の梧木橋(木洞運動場前)駅と楊平駅で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、客室の内部施設はすべて禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊する客室は写真と異なるテーマの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何名基準ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "2人以上で宿泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2人以上滞在する場合、1人当たり20000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "デラックスダブル客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスダブル客室は最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は最大3名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "「駐車不可」客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "「駐車不可」客室は駐車していない徒歩お客様のための販売商品で、車を利用する際には追加料金や利用が不可で、客室タイプはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは夜23:00以降にチェックインされる予定のお客様は事前にご連絡ください。午前4時から6時まではフロント休憩時間でチェックインできない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 517
    }
}